###### ПИбд-41 Дырночкин Артём

# Лабораторная работа №6

## Нейронная сеть

### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, pandas, sklearn
1. Запустить команду `python main.py`

### Использованные технологии

python, pandas, sklearn

### Что делает программа?

Программа на оcнове данных из файла ds_salaries.csv обучает модель нейроной сети MLPClassifier.

### Тестирование
[Видео](https://disk.yandex.ru/i/EabSZbt_XTgzIw)

